侵侵萬歲，炸撚死佢！

如題。